感覺炭治郎之歌好適合抗爭

我われ に 課か す 一択いったく と 運命うんめい と 覚悟かくご する
強加於我的一個選擇 在命運與覺悟之中
泥どろ を 舐な め 足掻あが いても 目め に 見み えぬ 細ほそ い 糸いと
就算舔舐泥土 就算掙扎 眼裡也看不見那細線
泣な きたくなるような 優やさ しい 音おと
像是快要哭出來般的 那溫柔的聲音
どんなに 悔くや しくても
無論有多麼不甘心
前まえ へ ( 前まえ に) 前まえ へ ( 前まえ に) 向む かえ ( 向む かえ)
往前 (向著前方) 往前 (向著前方) 跨出去 (跨出去)
絶望ぜつぼう を 断た ち
斬斷絶望
傷きず ついても 傷きず ついても
即使受傷 即使受傷
立た ち 上あ がるしかない
只能站起來
どんなに 打う ちのめされても
無論怎樣被打垮
守まも るものがある
因為有必須守護的東西
守まも るものがある
因為有必須守護的東西

我都覺都諗住開post

推